聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（23）

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

返工返到人生等死咁。真係玩完。
要等死架啦。等死架啦。

我人生要完啦!! 我唔想完呀 !!! 但係冇得唔完呀 !!!

盧總

返工說

唉

我通常last day一定要拎到

又要返工
仲要係星期三

你可以即日走？

已閱

完左啦

真係唔撚想番工

死啦

Ahhhhhhhh近排一覺訓醒就唔開心

未訓

係

未

今個星期WFH

你就好

D ching

唉，我真係每日起身都勁唔想番工

收工未啊屌

完啦

Who！

[逆向思維] 講下自己熟悉嘅專科有咩人係唔岩讀

歡迎分享下俾應屆考生知下你果個行業嘅野

完

食緊飯

仲有九日完約
進入最後直路重獲自由

搵工未

貢高人工

有無人打算拎BNO玩5+1

我人生完左架啦！！

禾都係

我聽日死硬

點解？

有鑊！！

係時候遞信

差不多了

成功人士

日日推post你覺得呢

越來越早訓，初老徵兆

訓唔著

飲一shot就訓到

ahhhhh

睇半場波先訓

冇人

西波

今日應該過得幾輕鬆

個個都返工，唔通個個都想返工咩

好大壓力呀
星期一要番第一份工
聽人講好chur
唔想番工呀

公主

貓總

我見唔到日落架啦

星期四⋯⋯⋯

Diu company lo mo

下星期繼續彈性上班，好過無

咁當初仲簽約

點彈法

貓總呀

收工

烚下烚下

盧總今日隻穫咩成點

爆了

走啦

比人屌到標眼水？

未簽呀
但係宜家咁嘅時勢乜工都要做

做到懷疑人生

我死得啦

我人生完左架啦

點解冇人！！

聽日星期五！聽日星期五！

我要食樹皮啦

點算

遞信保平安

我都想

唉 幾間公司追我野

關咩事

冗員係度

早晨咁多位，

[member]DLLM仲未有wfh[/member]

早晨今日係星期五！！！

我完架啦

星五

星期五都喊

下半場開波

完場 b~~b~~~b~~~~~~~~~

臨尾比人入球追和踢加時賽

成乜鬼功
IT狗生涯好短暫
做雞都話做到5X歲
IT狗最多做到35歲

今日比上司鬧，我一味笑口西西咁猛咁say sor
佢個樣激到想打柒我咁款

不過好難做到呢種境界

你遞左信啦?

面皮夠厚

未遞就玩到咁盡

補水？

人人

畫圖仔都要睇地盤？
做多左wo

大話黎囉

又話唔反公司

我人生完左架啦！你地呢？

上司：你幫我跟跟
我：係知道知道

Never give up

要完啦！

仆街武肺

掛住諗公司野 到而家都唔肯食野 屌

最佳員工

岩岩whatsapp 仲有人搵我

又識又成日諗公司野先叫最佳員工
我呢啲諗公司野但唔識咪一樣無鬼用

唔使諗！

屌

諗完啦 我諗應該都岩架啦

到底出結果未

wfh 緊！有排等

各位⋯我 好似都有得wfh啦

我呢

冇架啦

完架嗑

E

香港經濟靠你啦盧總

你搭車無咁迫，幾好丫

仲有兩日就要開始番工啦
宜家已經驚到瞓唔到覺

fg？

做住星期一果份先

當然冇啦！

老細：我睇好你㗎

貓總 仲有兩隻貓去左邊

出左街

係呀
第一次番ft好驚呀

返成點呀？

你個名 我冇野好改啦

放假留喺屋企，
比老豆開電視+打機聲轟炸

未來你朝早7點幾8點就要起身，
放工番到屋企已經7點幾8點
食埋飯玩陣電話就手11點幾，又差唔多訓

老豆識打機

有無pk

Sad but true....

草藥

我人生完左啦！！我唔想完呀！！！但我冇得唔完呀！！！

細細個成日同佢雙打PS1

今日好攰

做咩黎

薯總

我11點瞓、7點起身都勁攰

番工囉
有咩做啫

.......

星..... 星..... 期..... 六..... Bo....

你好幸福架啦

盧總人工又高，又有下屬
職場勝利組

多數係成功人士

唔想面對返工咁早訓 晚晚都起碼拖到1點先訓

明
想有多啲自己一個嘅時間，
但第二日返工會好後悔

呀盧，點樣呀，有無WFH

人生好似好冇意義

唉 又頭痛

我試過11點訓，但根本都係勁攰
宜家索性1點先訓，多啲私人時間用

而家我每日10點11點訓 7點幾起身就可以撐足成日 正係起身果下眼訓

當然不是

唔使諗！！

死得啦

做咩

下星期有又人追我交野啦

犀利

打左信未

要訓

痾屎先

我人生完左架啦！！！

唉
放假仲衰過唔放
一諗到聽日放完要返
一定n 咁多樣野比人追
真係想死

好啦好啦今日星期日了

咁都放下好既，要補眠

聽日唔洗返工

放假咪一樣諗緊工作d 野
又驚handover得唔好
好大壓力
放假都冇咩放鬆過

幾時返新工

唔知 未傾掂數 唔想做爛市
分分鐘hr收番個offer

btw 放下假先

一訓醒無左半日

想繼續訓

完左

點解一日陰天都冇

聽日第一日番intern 無問到幾點同HR報到 點算

我既心聲
真
句句都係我心聲
盧巴

聽日又星期一
屌你老母

無問到人生第一次番 上網search都係9點

好 唔該你 ， 星期一本post見

Josdb 冇咩工wo

聽講你人工高又有靚跟你
唔使轉工啦

Contract應該有寫

應該聽日先簽

咁多人

大家要完！當然人頭湧湧

不開心就不開心 也別勉強的慰問 但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

我唔識架!!!!真係唔識架!!!唔好鬧我呀!!!!!

15:18

今個星期又WFH了

D TASKS仲未做哂
死梗啦
死佐啦
上帝都無得攙扶呀!!!

WFH咪又係俾人EMAIL轟炸
唉

21 巴打做邊行

IN HOUSE會計狗

盧巴你又邊行

當然係最難做既 工程！

會計狗同工程狗都係半斤八兩啦
大家都係狗,不用分那麼細

我成日都會自言自語
話
我已經死佐架啦
俾人當我痴線

我已經死佐架啦!!!

我成日自言自語 話人生已經完左

你係咪成日都會俾老細撚狗咁撚,屌閪咁屌先
我就係啦

當然啦

英超完 人生都完

點算呀

盧巴係WFH定返OFFICE

人生完佐好耐

1617喇

公司到底幾時先執笠

我死硬！

好耐冇試過星期日咁悠閑

平時有咩做

炒期 打機

PS4？

今日好早起身 過左咁耐先4點半
而家恰陣先

好撚悶

打機

打到唔想打

皮總

見到同科d fd好似撈得幾掂
有少少自卑同不安

希望武肺快d 完啦

政府唔返工你都好難有call

係啊
打亂晒我的部署

宜家想出街放鬆下都唔得

我都係

死啦！死啦！！！日落啦！！！

你就好笑得過

得閒死唔得閒病 巴打

好想踩單車
好想打邊爐
好想游水

玩撚完

我大假都冇放

我今年已經放左4日

19:30

點撚算呀

我..... 我.... 唔得... 架啦....自已....知....自..... 已.... 事

就黎八點啦

死。梗。啦！

遞信lo

好想做GYM
好想打籃球

啊

玩完啦

神呀救救我吧

好！明天要努力工作

屌我都唔想返

收工前半個鐘：
草藥，你幫我跟跟
仲未搞掂？！
你聽朝好比我喇

我細個都撈唔掂
小時未了，大實仆街！

我冇命睇 FA CUP FINAL 架啦

會計
草巴呢

完全唔明公司咩諗法
得十幾單就wfh
wfh左兩個星期
呢幾日爆到百幾單
但係聽日正常返工

我

做完一定要補番食飯時間比我

想去旅行沉澱下

有WFH
但俾人催命呢

要Resign 沉澱下

21:36 大家準備訓覺未

要訓啦

過多11個鐘就要番工啦

WFH

訓到自然醒 打下機 先再開工都得

做就一定要做架啦

唉，休得一日又要番

I know that feel

好彩星期四休，可以差差電

HELP！！！

仆得街架啦

貓總呀 就返工啦 點算呀

我食死佢算
我唔想返工呀

盧總有冇定期寫log book

冇啦 冇行屎堅A

聽日要返工啦
屌呀唔撚想返呀
又要受死

死

咁咪做唔到工程師？

禾刀唔想做工程師

咁你仲做呢行做咩
唔通做死成世grad e/ae咩

要及早進去

救命
聽日又要落地獄

人人搬屋

做收銀都唔行

除咗Client，其他都唔想做

屌 聽日又要俾人chur交嘢
啊！！！！！

每日一返到公司就諗究竟幾時放工

一樣

+2 好大壓力，要食甜野

又要冒住中武肺嘅風險返工

我訓啦

維拉唔通唔洗降班

好肚餓 訓唔著

諗起聽日可以9點起身就

咁早番好遠？

我睇到7點

返工呀返工呀返工呀返工呀

星期一啦世界末日啦

工程狗

唔想返工呀

又要俾人chur交野啦

點解咁快禮拜一

Wfh第三個禮拜 係咪算好幸運

仲有三個半鐘就會起公司度

楊丞琳bb

今日第一日實習

實習應該好hea🥴

加油啦

等我喊完先番工

係時候諗買咩散水餅

點解成日星期日都失眠三點先訓著

有無人覺得返工返到壓力好大 好辛苦

Resign 要賠3個月 好貴

返左兩星期工 完全唔知做緊咩

中伏

Me too

唔係高層啦 垃圾黎
但啱啱先入左新team 老闆講明唔想人走

我試過intern着足兩個月suit

我見其他intern smart casual

我嗰時都係 返office工都係正式啲好啲

又俾人屌啦
想死呀！

True

我連email都唔敢睇

Fg岩岩做野 contract仔 本身份工唔多野做 直到搞左個online promotion多客到仆街 上司叫我同另外個新仔incharge
其實佢地都會教 但比較想我同另外個新仔可以一腳踢
但每單生意由0到尾都要搞好多野 生意多到日日都清唔晒
重點係想問呢啲情況似有無得罪到人？因為啲程序長 佢好急咁教一次 做錯做漏又屌又大獲 心諗邊有可能做得晒/無做錯野
仲疑似要同第再上面話鳩我地拖慢黎做

其實係味平常心做到收工 做唔晒都理閪佢就Ok？

想打柒佢

一聽到手機響就好驚

仲有2個半鐘放工

舉手

就咁出去會唔會畀人屌 我老細入面開緊會

食啦怕乜

收工，開始輪休

仲有9個字先放工

收工！

一番去又見到老豆睇Facebook d支那狗音片
我次次見到佢都鬧佢睇咩野大陸片，話依d片會睇壞腦
講極唔聽

返工C

貢好

地盤 C FU 以後去邊到食飯好

皮子

商場

點勁法

番架步食
食住玩牌九

盧巴仲未放工?

BIM

我 人生完左架啦

又要返工喇！點算呀

又要返工

有call？

貓總呀星期一炸

我沒命架啦

新貓

點解秒收負皮架

我發覺係得我同你先會有負皮

FG聽日第一日番工 有咩要注意 訓唔著

今日番左半日工就辭左職
成個人輕鬆晒

lm

Welcome

皮子貢早起身

唔好對返工呢樣野有任何期待

點解要咁對我地

阿阿阿

屌
地獄的一天

唔緊要 都叫發過開心既夢
我果d完完全全係九唔答八既奇怪夢 真係奇怪到無內容

貓巴做咩唉唉聲

仲有四日要捱

返工是惡夢

如果係夢都好,至少有得醒
返工係冇得醒

番埋今日 番星期4 每星期有2日hea

50%！

典解

點計

今次唔係

home office 驚西

Today

我認得你

公司避免多人

我辭佐職了

脫苦海
但點解嘅

哈哈 我都認得你啊

唔啱做呀
本身諗住搵份文職工算
做左半日就覺得工作好冇意義
宜家諗住做ta，試下報pgde
人工低但係起碼做人有希望先

番成點？

你上左黎唔係好耐炸喎！仲快過我

做到老師就抵返

返工邊得閒上黎

仲有5日完約

放假做咩好

搵工

grad左先

未grad

唔返工grad唔到

我都唔想

辭職快過盧總 好易姐

最快嘅男人

盧總老細級 好難走

咁死得啦你

好難架

要走架啦！要走架啦！

我都想⋯

做到死以為冇野做

其實係

如果唔會因為咁有咩實際影響 其實唔駛理 有啲人係天生心理變態

加一

Add 2

今日我最後？

你就想！

係咩

扣錢

預左捱兩年

唉 好想辭職 搵咗2個星期工 都無乜feedback 已經有好幾次想裸辭。。。但就係知道而家難搵工 又唔敢裸辭

唉 翻到壓力好大，失眠同半夜扎醒就不在話下，仲開始胃痛同愈呼吸加速，而家電話一響/震就好驚，偏偏有啲overseas partners，變咗基本上24/7 都收緊email/要開會。。。

放左幾個月 half pay

今日帶飯

工都未搵到 點算

番埋聽日又放3日假

我都要辭職

要完架啦

打包

貢大擭

乞食

我都就快完

Wfh tmr

你脫苦海

好似新聞啲圖咁...

想辭職，好辛苦

我都要

同地盤大佬share位

琴日無端端俾人通知要調去個閪位，今朝四點扎醒眼角標淚，訓唔返，唔知仲要咁樣過多幾晚

日日 home office好似無得收工咁
好想返 office

係
比平時仲多咗野做

唔想多講啦，sor，依個時勢為咗份糧夾硬逼我啃咗淡氣

我明
有時番番下工好唔甘心點解我咁窮無本事反抗

真心唔覺自己做得好差，係就係green少少姐，自問都好俾心機做野，weekend/放咗工都仲覆機答老細嘢，駛唔駛一下就送我去D咁閪嘅位，返工又遠又冇嘢學，俾人投閒置散，死因都唔知，有問題咪講囉

真係好好好失望，好傷心，好唔甘心，睇唔到將來

打依幾行字又諗返起，眼角又標淚

你地會揀每個禮拜一日home office定冇home office但係可以收早

仲做緊野

我都想知

頂硬上

冇HO

遲啲你會習慣 打工唔好咁上心

我都係，明明已經好比心機
但成日都覺得我無心做咁
宜家我都變左鳩做了

放子呢

唔使諗

好耐冇見喎

中貓總都係

我地人腳愈黎愈少

新人多左好多
你又要就黎開post了

一日要番工，一日都要輪迴一至五

Still 在地獄

聽日終於星期四喇

星期四咋

成功人士樣

我都估到
而我呢啲低層

今晚我最後

一點前都係我話事

咁我訓先

最近因為一盤數 搞到我諗左好幾日 然後反思我係咪學錯左啲野 到而家仲未有答案

感覺好似我啲腦細胞連唔到落另一個腦細胞到 諗極都諗唔到咁

加油 已經開始咩都報下 但求轉工

毒撚樣囉

又遲到！

訓醒

唔洗返工咩

唔洗諗！放工唔諗番工野

喺屋企番

未試過wfh

想唔番工

快架啦

聽日WFH 即係唔洗做 放3日假啦

攰到散晒

但我未放工

要辭職了

辭ed?

應該會早過盧

我好快架wo

岩岩屋企沖完涼

但我

好想返工呀
冇工返好悶

做廢青好悶
日日起身 jobsd
然後睇住個股市
一復如是

早唔早得過我

失業真係好Q正潮文.doc

Hi人巴

禾刀唔識

點會早得過我呀

係草藥

Help

好

屌你地番埋聽日就自由啦
我要番埋星期六

邊行

皮總要教人

提
佢唔做野 就會賴係你既錯

你有人幫你睇住

最後

做咩凍左貢多

落雨返工個人特別傷感

30度都凍...

下

頂住呀盧總

盧總唔好合埋眼

有聲

毒食

咁先好
好驚同同事食

又到星期五, 聽日又要留係屋企無得出街啦 ! 幾時先到星期一可以返公司

想快啲收工

公司又出埋d閪窿政策

例如？

收工啦！！！今日星期五呀！！！

咁快

仲要唔比人連放咁狗

個心好累

唔使諗！ 收5 點貢早

有排落

之後2日又係條好漢

日日都收9點後

放總出現了 呢排去左邊到鋪

幾時resign

食錯貓糧

放

諗住幾時辭

仲係office 蒲條春

總之早過你

人蛇

有offer之時

我印左信喇喎

早過我好難架喎 我就resign

我要裸辭

Help！！

只能自救

吓

wfh緊 等多三個月先

死武肺比佢玩死

落左地盤？

終於有人要OT

一齊做到10點

3個月應該唔得添

Dont sleep

下星期要番1，3，5

唔撚會訓

廢盧咩grade？

最低層！

x3

返一份已經想自殺 你加油

認真問

琴日太早訓

攰得濟

準備返工 人生已完

又⋯又有負皮

你一提起只會越來越多負皮

番工都咁夜訓

好撚攰

返貢多份 等錢洗？

又返

未好囉

好耐冇見

今日星期6 你好stop啦

你要返

盧總五天工作？

我 冗員

睇標題都知

咁就冇左半日

以為你六日

六日你應該見我唔到

返到好躁底

好想屌柒上司

盧b

皮子呀

無offer無力屌

我係 叔叔

搵到工未

貓女

訓死左

政府要復工先

我都訓到好晏
星期日實訓唔著

呀

心郁都想報埋aco

已經諗定買咩散水餅

失業左2星期

你唔係搵到工咩

幻幾蚊炸喎

應該好悶

小貓總

買咩

過唔到個濕鳩hr果關

我好快Resign，不用怕！！

唔係請左啦咩

983

984

985

986

987

咁快推

凍tart
每買2個減6蚊，ok抵

990

一個幾錢

992

993

994

995

996

聽日又到星期一要返工受死啦！幾時先到星期五呀（24）

$30

我=唔買！

#1001